有冇人知沙勇新(沙蛇)呢排過成點

如題

大家唔記得左佢?

呢排又係咁同Angela yuen做愛

前排D人日日圍深水埗狗屋
沙蛇就響入面開冷氣做愛?

日日係狗屋開冷氣扑野

你點知？

全力維護沙蛇做愛權利！

造愛冇罪

要求狗屋內設立時鐘酒店
當值時免費使用

狗隻交配區

推
有冇人知

推到沙蛇出黎回應

想俾佢把起來屌

呢D七頭不值一提, 炒左未？